嚟緊 港共/奶共/5毛 會將疫情大爆發賴落初選度…

點拆

估計：
疫情發報會：今日有五十宗確診，其中三人去過初選票站投票⋯

七一都已經有藍絲屈緊

一列爆滿地鐵嘅人
都多過一個票站同時間出現嘅人啦
而且又會面貼面咁企
排隊正常咪面對背

林鄭唔搭地鐵 閪知咩

海狗公園同米奇呢
仲班豁免人士都中招
黎緊仲話書展

對家理得你，屈得就屈㗎啦